凱都定巴倫紐

凱都
巴倫紐

無人凱都

無童年回憶包伏，凱都
巴倫紐係用嚟頂住同區戲院唔加價

ua

巴倫X有蚊同有精味

唔洗諗啦

巴倫紐同康麗花園都係華懋集團，平戲飛逼到ua都要減

巴倫紐有間院個mon有幾條鳩毛係頂
好撚郁礙眼

千里眼

唔講唔記得
真係好銀眼

巴倫紐, 夠晒平

好撚大條嫁

華懋集團算係幾好
電影院永遠平飛
以前讀書時, 成日都會過尖沙咀 華懋廣場 個頭睇戲
個好平....仲有子夜場睇仲平

讀書時期就去巴倫紐...做野之後就UA/凱都,寧願比多少少錢坐個環境舒服D

凱都爆谷好食好多